[無圖+表你有無?】18區邊區武漢肺炎最危?

暫時仲係黃大仙最危, 第二位係油尖旺, 再下一個災區就係灣仔

sauce:
黃大仙跑出係因為之前慈雲山同彩雲邨一帶d cases. 張地圖係每日自動根據衛生署d資料更新. 佢係計埋有幾多確診病人去過邊區, 再計個風險指數出嚟.
各位高危人士冇乜事就唔好去d高危地區啦.

仲有個表未post:

自推一吓